依個問題纏繞左我好耐

明明屋企好乾淨 又整齊 點解會有d咁既野
究竟係咩品種用過哂滅蟲產品都無效
求大神解救